[
    {
        "randomId": 237
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ndya nkurye",
            "option_1": "Urusenda",
            "option_2": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_3": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_4": "Amase y'inka",
            "correct_answer": "Urusenda"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nteye agapira kagera I Roma",
            "option_1": "Innyo y'ihene",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Umuvure",
            "option_4": "Ijuru n'ukwezi",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karadundaraye",
            "option_1": "Akanyamasyo",
            "option_2": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_3": "Amabere",
            "option_4": "Umusatsi w'intabwa",
            "correct_answer": "Akabyindi k'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abana banjye bicaye bose",
            "option_1": "Ibirundiro",
            "option_2": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Igisozi kirekire",
            "correct_answer": "Ibirundiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Wambazaga ibyo uzi kubera iki?",
            "option_1": "Inzara y'umusore",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Igikeri",
            "correct_answer": "Umwarimu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze mu ishyamba rimpa umwezi",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Igikeri",
            "option_3": "Ibarizo",
            "option_4": "Umwijima n'urumuri",
            "correct_answer": "Ibarizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kirisha amazuru",
            "option_1": "Umukondo w'inyana",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Umuvuba",
            "option_4": "Ifaranga ku meza",
            "correct_answer": "Umuvuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mama shenge",
            "option_1": "Umunyeshuri",
            "option_2": "Umugina mu rufunzo",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Umwana w'uruhinja",
            "correct_answer": "Umwana w'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Hari ikintu, uretse wowe n'abandi baragikoresha",
            "option_1": "Imirizo y'inka",
            "option_2": "Izina ryawe",
            "option_3": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Izina ryawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nikoreye isi ntengata ijuru",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_3": "Inzara n'inyota",
            "option_4": "Imisozi",
            "correct_answer": "Inzara n'inyota"
        }
    }
]